今朝飲完starbuck 依家個胃好唔舒服

有毒㗎
咪再飲喇

犯賤

拉

我琴日飲到杯有酸味 之後嘔左成晚😭 唔知點解

開呢個post無非都係想人留返句「抵撚你死啦傻鳩，重幫襯Starbucks，飲你唔死算係噉啦」

個心冇有冇唔舒服

高質